商戶Cut廣告又點 香港政府代納稅人送錢比TVB使

呢則已經係舊聞 相信而家仲多

業績報告顯示，香港電視廣播仍是集團最大收入來源，佔集團收入65%。期內，分部收入（包括廣告及製作收入）上升9%至13.4億元。報告指，本港經濟上半年出現輕微復甦，零售業增長，但廣告市場尚未復甦，本港總廣告開支在上半年估計按年下跌4%，惟集團近月廣告銷售呈現回穩跡象，期內，來自香港地面廣播廣告客戶的收入為11.3億元，按年升0.6%。
報告又披露，期內來自政府╱半官方機構類別的廣告收入於上半年錄得接近100%增幅，使其成為十大消費類別之一。期內，財務公司積極宣傳，廣告開支錄得超過40%增長。來自奶粉及護膚品等主要商品類別的廣告收入表現未如理想，分別下跌11%及12%。

香港政府先係香港人最大敵人

半官方機構，
大學 同 vtc 近排成日係CCTVB賣廣告。

投訴去審計署

基數低咪可以增幅大，政府畀得幾錢賣廣告